人民日報--譚德塞有資格成為中國公民

老飽認同

做完世衛就會調去做人大副主席

本身已經係

環球時報—中央將會考慮授予譚得塞中華人民共和國永久國籍

推